% GitHub Repo and Documentation: https://github.com/celiobjunior/resume-template
% Copyright © 2025 Celio B Junior. All rights reserved.
% 
% Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
% you may not use this file except in compliance with the License.
% You may obtain a copy of the License at
%
%     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
%
% This template follows best practices from README.md
\documentclass[a4paper,10pt]{article}

% --- PACKAGES ---
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[brazil]{babel} % Alterado para Português do Brasil
\usepackage{geometry}
\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xurl}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{textcomp}

% --- CONFIGURATIONS ---
\geometry{top=1.0cm, bottom=1.0cm, left=1.0cm, right=1.0cm}
\pagestyle{empty}

% PDF metadata - customize with your information
\hypersetup{
    pdftitle={CV Igor de Paula},
    pdfauthor={Igor de Paula},
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black,
    citecolor=black,
    bookmarksdepth=1 
}

\setcounter{secnumdepth}{0}

\titleformat{\section}
  {\Large\bfseries}
  {}
  {0em}
  {}
  [\titlerule\vspace{0.5ex}]

% --- BEGIN DOCUMENT ---
\begin{document}

% --- HEADER SECTION ---
\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Igor Francisco Lima de Paula}} \\ [0.1cm]
    Poços de Caldas, Brasil {\textbullet}
    Email: \href{mailto:igorfldepaula@gmail.com}{igorfldepaula@gmail.com} {\textbullet}
    \href{https://www.linkedin.com/in/igor-fl-de-paula}{linkedin.com/in/igor-fl-de-paula} {\textbullet}
    \href{https://github.com/igorflpaula}{github.com/igorflpaula}
\end{center}

% --- SECTIONS ---    
\section{Experiência Profissional}
    \subsection*{\texorpdfstring{
        \textbf{Leveduca} \hfill Poços de Caldas, Brasil
        }{
            Leveduca -- Poços de Caldas, Brasil
        }}
    \textit{Desenvolvedor de Software Pleno \hfill Fev 2024 - Presente}
        \begin{itemize} 
            \item Desenvolvi features-chave do produto (Gamificação, OKRs, Sistema de Feedbacks) que agregaram valor e impulsionaram as vendas.
            \item Otimizei processos do backend, reduzindo significativamente o tempo de execução de tarefas críticas.
            \item Contribuí no desenvolvimento frontend com Vue.js, implementando interfaces de usuário dinâmicas e responsivas.
            \item Gerenciei integrações com APIs RESTful externas e sistemas de negócio críticos, incluindo plataformas de CRM.
        \end{itemize}
    \textit{Desenvolvedor de Software Júnior \hfill Jul 2023 - Jan 2024}
        \begin{itemize} 
            \item Reestruturei o sistema de administração interno da empresa, melhorando significativamente a usabilidade e a eficiência da equipe.
            \item Criei features de backend com PHP e Laravel e contribuí em tarefas de frontend com HTML, CSS e Vue.js.
        \end{itemize}
    \textit{Assistente de TI \hfill Dez 2022 - Jun 2023}
        \begin{itemize} 
            \item Reduzi o volume de chamados de suporte ao analisar proativamente incidentes recorrentes para identificar e resolver suas causas raiz.
            \item Integrei APIs externas com sistemas proprietários para automatizar processos e expandir a funcionalidade da plataforma.
        \end{itemize}
        
\section{Formação Acadêmica}
    \subsection*{\texorpdfstring{
        \textbf{Rocketseat} \hfill Remoto
        }{
        Rocketseat -- Remoto 
        }}
    \textit{MBA em Full Stack \hfill Out 2024 - Out 2025}
    \subsection*{\texorpdfstring{
        \textbf{IFSULDEMINAS} \hfill Poços de Caldas, Brasil
        }{
        IFSULDEMINAS -- Poços de Caldas, Brasil
        }}
    \textit{Bacharelado em Engenharia de Computação \hfill Jan 2017 - Dez 2023}

\section{Atividades de Liderança} 
    \subsection*{\texorpdfstring{
        \textbf{Centro Acadêmico Thomas Adam} \hfill Poços de Caldas, Brasil
        }{
        Centro Acadêmico Thomas Adam -- Poços de Caldas, Brasil
        }}
    \textit{Presidente \hfill Nov 2021 - Out 2022}
        \begin{itemize}
            \item Defendi os direitos dos estudantes, implementando com sucesso um programa de meio-passe e uma linha de transporte exclusiva.
            \item Coordenei o Torneio de E-Sports do Instituto Federal (TEIF) para promover a integração da comunidade e o trabalho em equipe.
            \item Atuei como o principal mediador na resolução de conflitos entre os estudantes e a direção da instituição.
        \end{itemize}

\section{Competências}
    \begin{itemize}
        \item \textbf{Técnicas:} PHP, Laravel, JavaScript, TypeScript, NodeJS, VueJS, MySQL, Git, Scrum, Agile
        \item \textbf{Idiomas:} Português (Nativo), Inglês (B1), Espanhol (A1)
    \end{itemize}

\end{document}
